超區 有部坦克車

黎緊超區 可以投部坦克車入去

【骰子已經擲下 - 王百羽致香港人的參選宣言】

過去一年，面對港共政權步步進迫，或許你我都互不相識，但以「手足」相稱，就足以將所有香港人連結埋一齊，苦難與共，互相扶持，勇敢對抗。我哋都不甘睇住社會被扭曲，所以先行出來。喺各個大大小小嘅戰線，我哋都見證住香港人以自己所能，不顧犧牲奮力對抗，因為香港人都心知，如果暴政唔喺我哋呢一代終結，下一代將會繼續生於水深火熱。

為自由、未來、下一代，香港人已經係去年擲下骰子，下定決心，團結同極權搏鬥。

【香港破局 - 要作戰，便作戰】

我王百羽，現年29歲，IT人，元朗天恒區議員，將會參與今年「超級區議會」民主陣營初選。

回想5年前，與一眾傘兵戰友一齊出戰區議會選舉，由社運走上從政路，到16年夥拍戰友組成 #Allinhk 參加立法會選舉，5年間，本土派經歷高高低低，見證住本土理念係香港人心中萌芽成長。敢於抗爭，義無反顧，團結對抗港中融合，守護香港核心文化、價值，「要作戰，便作戰」，為下一代成就屬於香港人嘅香港，就係本土理念。

9月立法會選舉將會係香港人同港共政權嘅正面對決，議會戰線目標係要達成「破局」，唯有打破現有局面，「跨過盧比孔河」，香港人先可以尋找出路，反守為攻。而7月民間初選，就係一場民意授權，容許市民以最自由嘅意志，去選擇能夠開啟未來嘅抗爭路線，決定9月決戰人選。

以往我地成日問，有幾多人支持本土派？作為第一個參加「超區」初選嘅本土派，我嘅理念好簡單，就係希望本土派成為帶領香港人「跨過盧比孔河」嘅領路人，希望香港市民授權我哋呢批最堅實抗爭，忠於香港人嘅本土派參選人應戰。

骰子已經擲下，就無須要再猶豫，香港人請相信自己，向前邁進！

又有鬼

唔睇得都打得
支持入議會

2016已經係青政條隊

參加初選係冇問題的

唔參加就有喇

#bark#街工

立會黑警保安: 好撚重 搬唔郁呀